Do you hear the people sing入面有句歌詞形容緊黃衣烈士

Will you give all you can give
So that our banner may advance

烈士已付出佢所有，rest in peace

rip 義士